<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="appversion">0.3.1</string>
    
    
    <!-- Pantalla Login -->
    <string name="app_name">Scores</string>
    <string name="logo">El logo de Scores</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_f">Iniciar sesión con Facebook</string>
    <string name="olvida_pass">¿Olvidaste la contraseña?</string>
    <string name="registro">Registrarse</string>
    <string name="registrate">Si no eres usuario, ¡Registrate ya!</string>
    <string name="slogan">Las partituras del futuro</string>
    <string name="facebook_app_id">1439111256308763</string>
    <string name="beta">Beta</string>
        
   		<!-- Dialogo inicio sesión -->
    	<string name="mail">Correo electrónico</string>
    	<string name="pass">Contraseña</string>
    	<string name="login_title">Iniciar sesión</string>
    	<string name="err_campos_vacios">Debes rellenar todos los campos</string>
    	<string name="err_login_unknown_user">Nombre de usuario y/o contraseña erróneos</string>
    	<string name="err_not_active">Esta cuenta está pendiente de activación</string>
    	<string name="err_login_unknown">Hubo un error. Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    	<string name="cancel">Cancelar</string>
    	<string name="confirm_login">Iniciar</string>
    	<string name="cerrar_sesion">Cerrar Sesión</string>
    	<string name="close_d">Cerrar</string>
    	<string name="auth">Autentificando&#8230;</string>
    	
    	<!-- Dialogo olvido contraseña -->
    	<string name="olvido_title">Recuperar contraseña</string>
    	<string name="mail_olvido_pass">Introducir correo electrónico</string>
    	<string name="confirm_olvidopass">Enviar</string>
    	<string name="err_olvidopass_unknown">Hubo un error y no se pudo recuperar la contraseña.
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde</string>
    	<string name="olvidopass_ok">Te hemos enviado un correo electrónico con instrucciones sobre su contraseña</string>
    	<string name="err_olvidopass_mail">No hemos encontrado ninguna cuenta asociada a este correo</string>
    	<string name="err_olvidopass_mail_not_sent">Se cambió tu contraseña pero no pudimos enviártela. 
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde</string>
    	
    	<!-- Dialogo registro usuario -->
    	<string name="registro_title">Registrarse</string>
    	<string name="nombre_registro">Nombre</string>
    	<string name="mail_registro">Correo electrónico</string>
    	<string name="pass_registro">Contraseña</string>
    	<string name="confipass_registro">Confirmar contraseña</string>
    	<string name="confirm_registro">Registrarse</string>
    	<string name="err_net">Hubo un error en la red y no fue posible enviar los datos. Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    	<string name="err_pass">Las contraseñas no coinciden</string>
    	<string name="err_reg">Hubo un error al intentar efectuar el registro. 
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    	<string name="err_reg_mail">Este email ya se encuentra en uso, por favor elige otro</string>
    	<string name="ok_reg">Se ha enviado un correo electrónico</string>
    	<string name="ok_reg_mail">Se completó el registro pero no se pudo enviar el email de 
    	    confirmación. Te lo enviaremos manualmente en un plazo máximo de 24 horas.</string>
    	<string name="creating_account">Creando tu cuenta&#8230;</string>
    	
	<!-- Pantalla principal -->
    <string name="titulo_coleccion">Mi colección</string>
    <string name="bin">Delete</string>
    <string name="action_sort">Ordenar</string>
    <string name="author">Autor</string>
    <string name="author_dialog_title">Elige un autor</string>
    <string name="instrument">Instrumento</string>
    <string name="instrument_dialog_title">Elige un instrumento</string>
    <string name="name">Ordenar por nombre</string>
    <string name="show_all">Mostrar todas</string>
    <string name="action_search">Buscar</string>
    <string name="no_scores">Tu colección de partituras está vacía. 
        Puedes comprar partituras en nuestra tienda.</string>
    <string name="no_scores_button">Ir a la tienda</string>
    <string name="error_folder">Hubo un problema al iniciar Scores</string>
    <string name="incorrect_security_line">No puedes abrir esta partitura, está registrada por otro usuario</string>
    <string name="incorrect_user">Incorrect user</string>
    	    	
    	<!-- Menú contextual -->
    	<string name="select_all">Seleccionar todos</string>
    	<string name="select_none">Deseleccionar todos</string>
    	<string name="title">Selecciona partituras</string>
    	<string name="subtitle">1 partitura seleccionada</string>
    	<string name="subtitle2">partituras seleccionadas</string>
    	<string name="successDelete">Archivos eliminados con éxito</string>
    	<string name="failDelete">Sucedió un error y no se pudieron eliminar 
    	    los archivos seleccionados</string>
    
    <!-- Pantalla partitura -->
    <string name="metronome">Metrónomo</string>	
    	<string name="metronome_pause">Pausa</string>
    	<string name="metronome_stop">Para</string>
    	<string name="metronome_play">Inicia</string>
    	<string name="metronome_back">Volver al inicio</string>
    	<string name="close_metronome">Cerrar metrónomo</string>
    	<string name="tempo">Tempo</string>
        <string name="score">Scores</string>
    	<string name="speed_allowed">Velocidad mínima: 1 bpm. Velocidad máxima: 300 bpm.</string>
    	
    <!-- Pantalla panorámica -->
    <string name="panoramic_view">Panorámica</string>
    <string name="vertical_view">Vertical</string>
    	
    <!-- Leer micrófono -->
    <string name="readMicrophone">Micrófono</string>
    	<string name="microphone_sensitivity">Sensibilidad</string>
    	<string name="microphone_speed">Velocidad</string>
	    <string name="microphone_start">Empezar</string>
	    <string name="microphone_stop">Parar</string>
    	<string name="startPlaying">Ya puedes empezar a tocar</string>
    	<string name="setSensitivity">Ajustar sensibilidad</string>
    	<string name="setSpeed">Ajustar velocidad</string>
    	<string name="sensitivityText">
	        Ajusta la sensibilidad del micrófono. \n
	        \t\t-Si este valor es demasiado bajo,tendrás que tocar muy fuerte para que la aplicación te oiga. \n\n
	        \t\t-Si este valor es demasiado alto, el ruido ambiente podría interferir en la aplicación y estorbarte. \n\n
	        Busca un valor apropiado que te permita tocar de manera cómoda.
	    </string>
	    <string name="sensitivityButton">Ajustar</string>
	    <string name="speedText">
	        Ajusta la velocidad a la que se recogen muestras del micrófono. \n\n
	        Ajusta este valor si crees que la partitura se está moviendo demasiado despacio o demasiado deprisa.
	    </string>
    
    <!-- Navegación -->
    <string name="navigate">Navegación</string>
    <string name="navigate_top">Ir al principio</string>
    <string name="navigate_bottom">Ir al final</string>
    <string name="navigate_to_bar">Ir al compás&#8230;</string>
    <string name="number_of_bar">Número de compás</string>
    <string name="go_to_bar">Ir al compás</string>
    <string name="wrong_bar_number">No hay ningún compás con ese número</string>
        	
    <string name="contentDescription">Imagen</string>

    <!-- Menú principal contextual -->
    <string name="mis_datos">Mis datos</string>
    	<string name="mis_datos_nombre">Nombre:</string>
    	<string name="mis_datos_email">Email:</string>
    	<string name="mis_datos_clave">Cambiar contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_clave_vieja">Contraseña antigua</string>
    	<string name="mis_datos_clave_nueva">Contraseña nueva</string>
    	<string name="mis_datos_clave_repetir">Repetir contraseña nueva</string>
    	<string name="mis_datos_boton">Cambiar contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_clave_cambiada">Se ha cambiado tu contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_error_verif">No hemos podido verificar su identidad</string>
    	<string name="mis_datos_clave_erronea">Contraseña incorrecta</string>
    	<string name="mis_datos_saldo">Saldo:</string>
    	<string name="try_change_pass">Intentando cambiar tu contraseña. Por favor, espera&#8230;</string>
    
    <string name="feedback">Feedback</string>
    	<string name="feedback_envianos">
    		Envíanos aquellos errores que hayas encontrado o sugerencias que tengas
    		para mejorar la aplicación. Muchas gracias.
    	</string>
    	<string name="feedback_boton">Enviar feedback</string>
    	<string name="feedback_enviado">Feedback enviado. Gracias por ayudarnos a mejorar.</string>
    
    <string name="terminos_condiciones">Términos y condiciones</string>
    	<string name="terminos">
			Para dar cumplimiento con lo establecido en los artículos 9 y 10 de la Ley 34/2002, 
			de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico, 
			a continuación se indican los datos de información general de este sitio web:\n\n
			
			Titular: RISING S.C.P.\n
			Dirección: C/ Princesa Tenesoya 75, 35118, Cruce de Arinaga, Agüimes, Las Palmas.\n
			Correo electrónico: info@rising.es\n
			CIF: J76167253\n\n
			
			CONDICIONES DE USO\n\n
			
			1. RECONOCIMIENTO Y ACEPTACIÓN DE LAS CONDICIONES DEL SERVICIO\n\n
			
			1.1 RISING SCP (en adelante RISING), compañía española con domicilio en Calle Princesa 
			Tenesoya nº75, 35118, Cruce de Arinaga, Agüimes, Las Palmas, España y C.I.F. J76167253 
			es titular de los productos y servicios ofrecidos a través del sitio web scores.rising.es 
			(en adelante, los SERVICIOS).\n\n
			
			1.2 Los SERVICIOS se brindan y se prestan al usuario en virtud de los términos y condiciones 
			del presente Acuerdo de Términos y Condiciones de uso de los SERVICIOS y de conformidad con 
			las normas de proceso y disposiciones publicadas periódicamente por RISING rigiendo las 
			relaciones contractuales entre ésta y los clientes.\n\n
			
			1.3 RISING está facultada para modificar en todo momento las Condiciones Generales de Uso. 
			Asimismo, se comunicará a los clientes los cambios que se produzcan en las Condiciones Generales 
			mediante notificación que será publicada en el blog de la empresa (rising.es/blog, en adelante 
			el BLOG). El cliente tiene la posibilidad de oponerse por escrito (por ejemplo, carta o email) 
			a la modificación dentro de un plazo de seis semanas tras la publicación de la notificación de 
			modificación, sin que haya de declarar sus motivos. Si el cliente no se opone a las 
			modificaciones dentro de este plazo, se entenderá que ha dado su consentimiento. 
			RISING advertirá específicamente al cliente de esta consecuencia en la notificación de 
			modificación.\n\n
			
			1.4 El uso de cualesquiera de los productos o servicios ofrecidos a través de scores.rising.es 
			(en adelante, la WEB o PLATAFORMA) supone la aceptación expresa de los presentes términos y 
			condiciones. Las presentes condiciones generales resultan aplicables a las adquisiciones de 
			productos por parte de los consumidores.\n\n
			
			1.5 El presente documento supone el acuerdo completo entre el usuario y RISING y prevalece 
			sobre cualquier acuerdo anterior suscrito por las partes en relación con el objeto del presente 
			Contrato.\n\n
			
			2. CELEBRACIÓN DEL CONTRATO\n\n
			
			La relación contractual con RISING en relación con la utilización de la WEB se perfecciona con 
			la confirmación por parte de RISING del alta de registro en la PLATAFORMA como cliente o como 
			beta tester de la aplicación ofrecida por la WEB (en adelante, la APLICACIÓN), surtiendo desde 
			ese momento plenos efectos. Del mismo modo, también se perfecciona dicha relación con la descarga 
			de la APLICACIÓN, aunque el usuario no se haya identificado ni registrado en la PLATAFORMA. 
			Esta descarga de la APLICACIÓN perfeccionará la relación contractual con RISING en relación 
			con la utilización de la APLICACIÓN.\n\n
			
			3. DESCRIPCIÓN DE LOS SERVICIOS\n\n
			
			3.1. DESCRIPCIÓN DE LA WEB\n\n
			
			La WEB facilita al usuario diversa información puesta a disposición por RISING, así como presta 
			los siguientes servicios:\n\n
			
			Un enlace que lleva al usuario a la página de descarga de la APLICACIÓN.\n
			Un formulario mediante el cual el usuario puede crear una cuenta de beta tester que le permite 
			acceder a la APLICACIÓN.\n
			Un formulario mediante el cual el usuario puede contactar con RISING.\n\n
			
			La prestación de los servicios de la PLATAFORMA enunciados anteriormente tiene carácter gratuito.\n\n
			
			3.1.1. ENLACE A LA PÁGINA DE DESCARGA\n\n
			
			3.1.1.1. RISING ofrece en su WEB un enlace que permite al usuario acceder a la página de descarga 
			de la APLICACIÓN, sin restricciones de ningún tipo.\n\n
			
			3.1.1.2. La página de descarga de la APLICACIÓN se encuentra alojada en servidores de terceros. 
			Por tanto, RISING no se responsabiliza de los fallos técnicos o incompatibilidades que se puedan 
			derivar de esta circunstancia.\n\n
			
			3.1.2. FORMULARIO DE REGISTRO COMO BETA TESTER\n\n
			
			3.1.2.1. RISING ofrece en su WEB un formulario que permite al usuario crear una cuenta en la 
			WEB como beta tester. La cuenta de beta tester permite al usuario acceder en exclusiva a la 
			APLICACIÓN.\n\n
			
			3.1.2.2. Los beta testers que accedan a la APLICACIÓN están facultados para informar a RISING 
			acerca de todos los fallos de funcionamiento que descubran durante su uso. Asimismo, también 
			podrán enviar sugerencias u opiniones personales sobre aquellos aspectos de la APLICACIÓN que 
			consideren que pueden ser añadidos, modificados o eliminados para mejorar su experiencia de uso. 
			Para ello, podrán hacer uso de la opción habilitada para ello en la propia APLICACIÓN, del 
			formulario de contacto disponible en la WEB o enviar un correo electrónico a info@rising.es.\n\n
			
			3.1.2.3. Los usuarios registrados como beta testers, en el momento de contactar con RISING, 
			deben enviar información veraz sobre el resultado de su experiencia de uso. El incumplimiento 
			de este requisito puede conllevar la eliminación de la cuenta de beta tester.\n\n
			
			3.1.3. FORMULARIO DE CONTACTO\n\n
			
			RISING ofrece en su WEB un formulario que permite al usuario contactar con RISING. Para ello, 
			el usuario deberá facilitar su nombre y su correo electrónico. Este formulario se pone a 
			disposición de los usuarios para que puedan enviar a RISING cualquier duda, sugerencia, 
			comentario, reclamación o cualquier otra comunicación que fuere menester.\n\n
			
			3.2. DESCRIPCIÓN DE LA APLICACIÓN\n\n
			
			3.2.1. ACEPTACIÓN DE CONDICIONES DE USO\n\n
			
			Al instalar la APLICACIÓN, el usuario acepta las presentes condiciones de uso.\n\n
			
			3.2.2. DEFINICIÓN\n\n
			
			3.2.2.1. La APLICACIÓN ofrece al usuario el acceso a una tienda online (en adelante, la TIENDA) 
			desde la cual el usuario podrá adquirir las partituras existentes en el catálogo ofrecido 
			por RISING. El usuario podrá descargar en su dispositivo las partituras que haya adquirido 
			y las podrá utilizar de dos formas posibles: moviéndolas manualmente o automáticamente, ya 
			sea seleccionando una velocidad de metrónomo o bien usando el micrófono del dispositivo.\n\n
			
			3.2.2.2. La APLICACIÓN se distribuye de forma gratuita. Además, RISING publicará actualizaciones 
			periódicas de la APLICACIÓN que tampoco devengarán coste alguno por parte del usuario.\n\n
			
			3.2.3. PROTECCIÓN DE DATOS\n\n
			
			Cualquier información personal que se facilite a RISING durante el uso de la APLICACIÓN se 
			utilizará únicamente en conformidad con la política de privacidad de RISING.\n\n
			
			3.2.4. USO DEL MICRÓFONO\n\n
			
			El uso del micrófono está limitado exclusivamente a la finalidad de mover automáticamente 
			las partituras que el músico esté usando. RISING, en ningún caso y bajo ningún concepto, 
			hará uso del micrófono para recoger información personal sobre el usuario.\n\n
			
			3.2.5. LICENCIA Y DERECHOS DE PROPIEDAD\n\n
			
			3.2.5.1. Todas las marcas, derechos de autor, bases de datos y otros derechos de propiedad 
			intelectual de la APLICACIÓN, cualquiera que sea su naturaleza, así como el código fuente, 
			son propiedad de RISING.\n\n
			
			3.2.5.2. Por el presente, RISING ofrece una licencia revocable, gratuita, no exclusiva y de 
			carácter internacional para utilizar esta APLICACIÓN en el ámbito personal o profesional 
			dentro de los límites establecidos por estas condiciones de la APLICACIÓN.\n\n
			
			3.2.6. COPYRIGHT\n\n
			
			3.2.6.1. RISING no es propietaria de los derechos de autor de ninguna de las partituras 
			comercializadas a través de la TIENDA. Todos los derechos de autor de dichas partituras 
			corresponden a sus respectivos autores y editores.\n\n
			
			3.2.6.2. El precio que RISING aplica a las partituras que comercializa en su TIENDA corresponde 
			al trabajo invertido por RISING en digitalizar dicha partitura e incorporarla a su tienda. 
			En ningún momento RISING percibirá ninguna retribución por derechos de autor correspondientes 
			a partituras que no sean propiedad de RISING.\n\n
			
			3.2.7. CONDICIONES DE USO\n\n
			
			3.2.7.1. El usuario no actuará ni permitirá que terceras personas actúen en su nombre para:\n\n
			
			- Hacer y distribuir copias de la APLICACIÓN\n
			- Intentar copiar, reproducir, alterar, modificar, hacer ingeniería inversa, desarmar, descompilar, 
			transferir, intercambiar o traducir la APLICACIÓN\n
			- Crear ninguna clase de proyecto derivado de la APLICACIÓN.\n\n
			
			3.2.7.2. La APLICACIÓN se entrega al usuario de manera gratuita para su uso personal y no comercial. 
			RISING se reserva el derecho a modificar o deshabilitar la APLICACIÓN en cualquier momento 
			con el fin de protegerla frente a las acciones listadas en el apartado anterior.\n\n
			
			3.2.7.3. El usuario acepta que los términos del acuerdo con el proveedor de su red móvil 
			(«Proveedor de Servicios Móviles») continuarán en vigor durante el uso de la APLICACIÓN. 
			En consecuencia, es posible que el Proveedor de Servicios Móviles cobre por los servicios 
			de conexión a la red mientras la APLICACIÓN permanezca conectada a la red, o que se produzcan 
			cargos económicos de terceros. El usuario acepta la responsabilidad de los cargos que pudieran 
			surgir.\n\n
			
			3.2.7.4. Si el usuario no es el titular de facturación del teléfono o dispositivo móvil 
			utilizado para acceder a la APLICACIÓN, se asumirá que tiene permiso del titular para 
			utilizar la APLICACIÓN.\n\n
			
			3.2.8. DISPONIBILIDAD\n\n
			
			3.2.8.1. La APLICACIÓN está disponible para los dispositivos móviles portátiles que funcionen 
			con los sistemas operativos Android OS. RISING hará todos los esfuerzos razonables para que 
			la APLICACIÓN esté disponible en todo momento. No obstante, el usuario acepta que la entrega 
			de la APLICACIÓN se realizará a través de internet y de las redes móviles y que, en consecuencia, 
			la calidad y disponibilidad de la APLICACIÓN pueden verse afectadas por factores ajenos al 
			control responsable de RISING.\n\n
			
			3.2.8.2. Para poder utilizar la APLICACIÓN, el usuario debe tener un dispositivo móvil compatible, 
			con conexión a internet y que cumpla las especificaciones mínimas («Requisitos del software»).\n\n
			
			3.2.8.3. Los requisitos del software son los siguientes: Dispositivos Android OS con los 
			sistemas operativos Android OS 4.1 a OS 4.4. Idiomas: español e inglés. En dispositivos con 
			lenguaje no soportado por la aplicación, ésta se mostrará en inglés.\n\n
			
			3.2.9. ELIMINACIÓN DE LA CUENTA\n\n
			
			3.2.9.1. El usuario está facultado para dar de baja su cuenta en cualquier momento a través de 
			la herramienta que se ofrece en la APLICACIÓN para tal fin, y sin necesidad de notificación 
			previa a RISING.\n\n
			
			3.2.9.2. La eliminación de la cuenta por parte del usuario es un proceso irreversible que tiene 
			como consecuencia la eliminación de toda la información relativa al usuario contenida en la base 
			de datos de RISING. Esta información incluye el registro de las compras efectuadas por el usuario 
			en la TIENDA.\n\n
			
			3.2.9.3. La eliminación de la cuenta por parte del usuario supone la pérdida tanto del saldo 
			que tuviera acumulado en su cuenta, como de las partituras que tuviera descargadas en su dispositivo, 
			así como el fin de su relación contractual con RISING.\n\n
			
			3.2.10. FINALIZACIÓN\n\n
			
			3.2.10.1. RISING puede finalizar el uso de la APLICACIÓN en cualquier momento previa 
			notificación, que será publicada en su BLOG.\n\n
			
			3.2.10.2. En caso de que se produzca dicha finalización, RISING se compromete a reembolsar el 
			importe monetario invertido por el usuario en la APLICACIÓN. Si la situación económica de RISING 
			impidiera hacer frente a la totalidad de dicho reembolso, RISING devolverá el máximo posible.\n\n
			
			3.2.10.3. Al finalizar dicho uso, también se pondrá fin a todos los derechos y licencias 
			otorgados al usuario, lo que significa que el usuario deberá dejar de utilizar el software.\n\n
			
			4. PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL\n\n
			
			4.1. Los derechos de propiedad intelectual e industrial contenidos en la WEB, su diseño gráfico 
			y códigos informáticos, así como los nombres comerciales, marcas y signos distintivos son 
			titularidad de RISING, salvo que en las mismas se indique que pertenecen a otro titular.\n\n
			
			4.2. Cualquier reproducción, distribución, comercialización o transformación de los contenidos 
			que no haya sido expresamente autorizada por sus titulares, constituye una infracción de los 
			derechos de propiedad intelectual e industrial protegidos por la Ley.\n\n
			
			5. CONTENIDO Y USO ADECUADO\n\n
			
			5.1. RISING garantiza que todos los contenidos y servicios que se ofrecen en la WEB respetan el 
			principio de dignidad de la persona, el principio de no-discriminación por motivos de raza, sexo, 
			religión, opinión, nacionalidad, discapacidad o cualquier otra circunstancia personal y social, 
			así como el principio de protección de la juventud y de la infancia.\n\n
			
			5.2. Asimismo, el usuario se compromete a realizar un buen uso de los contenidos y servicios de 
			la WEB, que nunca podrán ser utilizados para actividades ilícitas, o que puedan ser contrarias al 
			orden público, la defensa nacional o la salud pública. Cualquier utilización por parte del 
			USUARIO de los contenidos y servicios habrá de respetar los principios indicados en el párrafo 
			anterior.\n\n
			
			6. PROTECIÓN DE DATOS PERSONALES\n\n
			
			6.1. RISING garantiza la seguridad y confidencialidad de los datos facilitados por el usuario, 
			cumpliendo con lo dispuesto en la Ley Orgánica 15/1999, de 13 de Diciembre, de Protección de 
			Datos de Carácter Personal y conforme al compromiso que adquiere al aplicar su Política de 
			Privacidad.\n\n
			
			6.2. Los datos que el usuario facilite en el curso de su navegación, cumplimentación de 
			formularios y uso de la WEB serán incorporados a un fichero responsabilidad de RISING, 
			con domicilio en Calle Princesa Tenesoya nº75, 35118, Cruce de Arinaga, Agüimes, 
			Las Palmas, Islas Canarias, España, quien los tratará directamente o a través del 
			encargado que se designe con arreglo a la legislación vigente y con las finalidades de 
			información, estadísticos y comercialización, así como para la realización de actividades 
			promocionales y publicitarias mediante cualquier medio, incluso por medios electrónicos 
			(incluyendo SMS, MMS, etc.), de los productos ofrecidos en el sitio web o por otras empresas 
			de RISING, que puedan ser de interés del usuario para ampliar y mejorar los productos 
			de RISING.\n\n
			
			6.3. Todos los detalles sobre la naturaleza y el alcance de los datos recogidos y almacenados 
			así como de su utilización se pueden leer en la declaración de política de privacidad y 
			protección de datos.\n\n
			
			7. DURACIÓN Y TERMINACIÓN\n\n
			
			7.1. La prestación de los servicios de la PLATAFORMA y de la APLICACIÓN tiene una duración 
			indefinida. RISING, no obstante, está facultada para dar por terminada, suspender o interrumpir 
			unilateralmente, en cualquier momento y sin necesidad de preaviso, la prestación del servicio 
			de la APLICACIÓN o de cualquiera de los SERVICIOS.\n\n
			
			7.2. En caso de que se produzca la terminación de los servicios prestados por la APLICACIÓN, 
			RISING se compromete a reembolsar el importe monetario invertido por el usuario en la APLICACIÓN. 
			Si la situación económica de RISING impidiera hacer frente a la totalidad de dicho reembolso, 
			RISING devolverá el máximo posible.\n\n
			
			7.3. La condición de usuario registrado en los servicios prestados a través de la PLATAFORMA o 
			de la APLICACIÓN supone la creación de un vinculo contractual especial entre el usuario y RISING 
			que se ejecuta con carácter indefinido, por lo que cualquiera de las partes podrán denunciar el 
			mismo en cualquier momento sin previo aviso notificándolo por escrito o por correo electrónico 
			o a través de las herramientas puestas a disposición en la PLATAFORMA para tal fin.\n\n
			
			7.4. RISING se reserva el derecho de acceder con carácter temporal al registro de uso habido, 
			con objeto de aclarar indicios de uso incorrecto de la PLATAFORMA o de la APLICACIÓN, pudiendo 
			desactivar temporalmente o incluso de forma permanente su cuenta y, en consecuencia, la relación 
			contractual, en los siguientes casos:\n\n
			
			- Cuando los datos aportados en el registro sean falsos o incompletos.\n
			- Por duplicidad de cuentas registradas por un mismo usuario.\n
			- Por un uso excesivo e inusual de los SERVICIOS que suponga un gasto desproporcionado 
			para el usuario.\n
			- Por un incorrecto uso malintencionado de la PLATAFORMA, de la aplicación o de cualquiera de 
			sus SERVICIOS.\n
			- Por la violación de las presentes disposiciones contenidas en los términos y condiciones.\n
			- Cuando los derechos legales o derechos de terceros son violados o vulnerados.\n
			- En el caso de cualquier interés legítimo de RISING en general y, en particular, para proteger 
			los derechos de los demás usuarios.\n
			
			8.JURISDICCION Y LEGISLACION APLICABLE\n\n
			
			8.1 Las presentes Condiciones de Uso se regirán por lo dispuesto en la legislación española.\n\n
			
			8.2 En el caso de que se produzca cualquier discrepancia o controversia con motivo de la 
			interpretación o la aplicación de las presentes Condiciones de Uso, RISING y el CLIENTE, con 
			renuncia expresa a cualquier otro fuero que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción 
			de los Juzgados y Tribunales del domicilio de RISING. Y en el supuesto de que el USUARIO tenga 
			su domicilio fuera de España, RISING y el USUARIO, con renuncia expresa a cualquier otro fuero 
			que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción de los Juzgados y Tribunales de Las 
			Palmas.\n\n
			
			8.3 En caso de que se produzca una mala interpretación provocada por una traducción de las 
			presentes Condiciones de Uso, o cualquier otro documento de la WEB, prevalecerá en todo momento 
			el documento original, en este caso escrito en español.\n\n
    	</string>
    
    <string name="condiciones_compra">Condiciones de compra</string>
    	<string name="condiciones">
    	    CONDICIONES DE COMPRA\n\n

			1. OBJETO Y DESCRIPCIÓN DE LOS PRODUCTOS\n\n

			RISING S.C.P. (en adelante RISING) es el creador y propietario de la aplicación Scores 
			(en adelante, la APLICACIÓN) ofrecida en el sitio scores.rising.es (en adelante, la WEB), 
			generada y estructurada a partir de software, diseño y contenidos, junto con otras informaciones 
			tanto propias como provenientes de proveedores de reconocido prestigio, y ofrece un soporte online
			(en adelante, la TIENDA) en el cual el CLIENTE puede adquirir partituras musicales en formato digital
			que pueden ser usadas mediante la propia APLICACIÓN. El presente contrato regula la prestación y 
			suministro al CLIENTE, a través de la red de Telecomunicaciones Internet, de los productos 
			por parte de RISING. Los productos son los que se pueden consultar a través de la propia TIENDA y 
			en las listas de precios contenidas en el mismo, reservándose no obstante dicha sociedad el derecho 
			a modificar y revisar dichas tarifas y productos.\n\n

			2. CONDICIONES GENERALES\n\n
			
			La orden de compra por parte del CLIENTE de los productos de la TIENDA presupone la adhesión 
			a las presentes Condiciones de Compra y a los Términos y Condiciones incluidos tanto en la WEB 
			como en la APLICACIÓN, y se perfecciona en el momento mismo de la orden de compra.\n\n
			
			La presentación de productos en pantalla no constituye en sí una oferta de venta propiamente 
			dicha desde un punto de vista contractual, sino que aquélla es meramente un escaparate de los 
			productos de que dispone la TIENDA.\n\n
			
			3. PRECIO\n\n
			
			El coste de los productos incluidos en la TIENDA será el establecido para cada uno de ellos y 
			vigente en cada momento, que se encuentra accesible a través de la TIENDA y se muestra en la 
			información anexa al producto. RISING se reserva el derecho de modificar los precios en 
			cualquier momento, siendo de aplicación dicha modificación para las partes desde que sea 
			incorporada a la mencionada Web.\n\n
			
			4. ADQUISICIÓN DE SALDO\n\n
			
			4.1. Para adquirir cualesquiera de los productos disponibles a través de la TIENDA, el CLIENTE tendrá
			a su disposición dentro de la TIENDA una opción que le permitirá añadir saldo a su cuenta.\n\n
			
			4.2. Esta opción consistirá en que el CLIENTE abonará a RISING una cantidad monetaria que, después
			del pago, será registrada en su cuenta como saldo virtual (en adelante, el SALDO). Este SALDO es el
			que permitirá al CLIENTE adquirir partituras en la TIENDA.\n\n
			
			4.3. Si el CLIENTE no dispone de SALDO suficiente para adquirir una partitura, no podrá comprarla.
			En tal caso, si el CLIENTE deseara adquirir dicha partitura, debería añadir más SALDO a su cuenta.\n\n
			
			4.4. RISING no admite devoluciones de saldo.\n\n
			
			5. ENTREGA\n\n
			
			La entrega de los productos adquiridos se producirá inmediatamente después de que se haya 
			efectuado el pago de los mismos y desde la propia TIENDA. Adicionalmente se enviará un correo 
			electrónico al cliente con información relativa a su compra, así como con la factura de la misma.\n\n
			
			6. DEVOLUCIÓN\n\n
			
			Al tratarse de productos y servicios en formato digital y por razones obvias, no se admiten 
			devoluciones.\n\n
			
			7. GARANTÍA\n\n
			
			En caso de que por algún problema el producto adquirido no pudiese ser descargado o fuese 
			técnicamente defectuoso de tal forma que fuese imposible su lectura y utilización, el CLIENTE 
			deberá ponerse en contacto antes de 15 días con RISING (info@rising.es) para solicitar una 
			copia de dichos productos. RISING suministrará copia de dichos productos siempre y cuando la 
			reclamación se produzca dentro de los 15 días mencionados.\n\n
			
			En caso de pérdida o corrupción de los ficheros adquiridos y pagados en la TIENDA, RISING 
			suministrará una nueva copia al CLIENTE y lo hará hasta un máximo de 3 veces siempre y 
			cuando el producto que adquirió el CLIENTE esté vigente y no descatalogado en el momento de 
			producirse la solicitud. Para que este suministro sea posible, el CLIENTE deberá 
			ponerse en contacto con RISING y proporcionar la información necesaria tanto del producto 
			cómo para la verificación de que éste fue efectivamente adquirido en la TIENDA.\n\n
			
			8. FACTURACIÓN Y FORMA DE PAGO\n\n
			
			El CLIENTE realizará el pago de productos utilizando la pasarela de pago habilitada por 
			RISING y gestionada por una entidad especializada. El pago se realiza en un servidor seguro. 
			En el momento de realizar el pago, RISING emite la factura correspondiente al mismo y la envía 
			a la dirección de correo electrónico indicada por el CLIENTE. Por razones 
			de seguridad, RISING no almacena en ninguna forma los datos de pago, quedando todo el proceso de 
			compra a cargo de la entidad. RISING sólo recibe, por parte de dicha entidad, el código de 
			autorización o en su defecto la causa del fallo de la operación (tarjeta denegada, caducada, etc.).\n\n
			
			9. JURISDICCIÓN Y LEGISLACIÓN APLICABLE\n\n
			
			9.1. Las presentes Condiciones de Compra se regirán por lo dispuesto en la legislación española.\n\n

			9.2 En el caso de que se produzca cualquier discrepancia o controversia con motivo de la 
			interpretación o la aplicación de las presentes Condiciones de Uso, RISING y el CLIENTE, 
			con renuncia expresa a cualquier otro fuero que pudiera corresponderles, se someten a la 
			jurisdicción de los Juzgados y Tribunales del domicilio de RISING. Y en el supuesto de que el 
			CLIENTE tenga su domicilio fuera de España, RISING y el CLIENTE, con renuncia expresa 
			a cualquier otro fuero que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción de los Juzgados 
			y Tribunales de Las Palmas.\n\n
			
			9.3 En caso de que se produzca una mala interpretación provocada por una traducción de las 
			presentes Condiciones de Uso, o cualquier otro documento de la WEB, prevalecerá en todo momento 
			el documento original, en este caso escrito en español.\n\n
    	</string>

    <string name="eliminar_cuenta">Eliminar cuenta</string>
    	<string name="esta_seguro">
    	    ¿Estás seguro de que deseas eliminar tu cuenta? Si lo haces, 
    	    perderás el saldo asociado a tu cuenta. Esta operación es irreversible. 
    	    Si aun así deseas continuar, introduce tu contraseña.
    	</string>
    	<string name="esta_seguro_facebook">
    	    ¿Estás seguro de que deseas eliminar tu cuenta? Si lo haces, 
    	    perderás el saldo asociado a tu cuenta. Esta operación es irreversible.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta">
    	    Hubo un error y no pudimos eliminar tu cuenta. Puedes intentarlo de nuevo más tarde.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_datos">Error, datos incorrectos</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_identidad">
    	    No hemos podido verificar tu identidad de forma segura. La operación se ha cancelado.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_fallo_verif">
    	    No hemos podido identificar esta cuenta. La operación se ha cancelado.
    	</string>
    	<string name="cuenta_eliminada">Tu cuenta ha sido eliminada con éxito.</string>
    	<string name="eliminar_cuenta_clave">Contraseña</string>
    	<string name="yes">Sí</string>
    	<string name="no">No</string>
    	
    <string name="action_settings">Preferencias</string>
    	
    <string name="about">Acerca de Scores</string>
	    <string name="version">Versión: Beta 0.3 </string>
	    <string name="acerca_de">Scores es desarrollado por RISING S.C.P.</string>	
	    <string name="visitanos">Visita nuestra web: </string>
	    <string name="web">scores.rising.es</string>
	    <string name="metronome_image_credit">
    	    Icono de metrónomo: hecho por Icons-land (http://www.icons-land.com)
    	</string>
    
    <!-- Pantalla tienda -->
    	<string name="store">Tienda</string>
    	<string name="pleasewait">Por favor, espera&#8230;</string>
    	<string name="masinfo">+ Info</string>
    	<string name="free">Gratis</string>
    	<string name="download">Descargar</string>
    	<string name="coin">€</string>
    	<string name="update">Actualizar</string>
    	<string name="store_error">La tienda no está disponible en estos momentos</string>
    	<string name="retry">Reintentar</string>
    	<string name="guitar">Guitarra</string>
    	<string name="piano">Piano</string>
    	<string name="quest">Encuesta</string>
    	<string name="okdownload">La partitura se descargó con éxito</string>
    	<string name="errordownload">Falló la descarga de la partitura</string>
    	<string name="error_store">¡Falló la conexión!</string>
    	<string name="buy_agree">¿Quieres comprar esta partitura?</string>
    	<string name="confirm_buy">Confirmar compra</string>
    	<string name="buy">Comprar</string>
    	<string name="not_enough_credit">Saldo insuficiente</string>
    	<string name="no_money">No tienes saldo suficiente para hacer la compra. </string>
    	<string name="buy_credit">Comprar saldo</string>   	
    	<string name="open">Abrir</string>
    	<string name="downloading">Descargando</string>
    	<string name="win_buy">¡Has recibido 0,01 crédito!</string>
    	<string name="no_space">No tienes espacio suficiente en tu dispositivo</string>
    	<string name="my_purchases">Mis compras</string>
    	
    		<!-- Pantalla busqueda -->
    		<string name="list">Lista</string>
    		<string name="empty_result">No se encontraron partituras</string>
    		<string name="searching">Buscando&#8230;</string>
    	
    		<!-- Pantalla saldo -->
    			
    			<!-- Pantalla comprar dinero -->
		    		<string name="money">Saldo</string>
		    		<string name="current_money">Saldo actual:  </string>
		    		<string name="free_money">¡Obtén saldo gratis!</string>
		    		<string name="add5">Añadir 5 créditos</string>
		    		<string name="add10">Añadir 10 créditos + 1 Gratis</string>
		    		<string name="add20">Añadir 20 créditos + 2 Gratis</string>
		    		<string name="add50">Añadir 50 créditos + 5 Gratis</string>
		    		<string name="add100">Añadir 100 créditos + 10 Gratis</string>
    			    <string name="google_init_error">Falló el inicio de la comunicación con Google</string>
    				<string name="buy_fail">Falló al terminar la compra. Esta no se realizó</string>
    				<string name="buy_fail2">Falló al registrar la compra</string>
    				<string name="buy_ok">La compra se realizó con éxito</string>
    			
    			<!-- Pantalla saldo gratis -->
		    		<string name="share_friends">Comparte con amigos</string>
		    		<string name="share_social">Comparte en las redes</string>
		    		<string name="share_button">Compartir</string>
		    		<string name="share_friends_text">Invita a tus amigos a unirse a Scores</string>
		    		<string name="share_social_text">Comparte cuanto te gusta Scores en las redes sociales</string>
		    		<string name="friendmail">Escribe el correo electrónico de un amigo</string>
		    		<string name="friendmail_empty">Este campo no puede estar en blanco</string>
		    		<string name="friendmail2">Correo electrónico</string>
		    		<string name="receive_friends">¡Recibirás 0,15 créditos!</string>
		    		<string name="receive_social">¡Recibirás 0,05 créditos!</string>
		    		<string name="rate_app">Califica la aplicación en Google Play Store</string>
		    		<string name="receive_rate">¡Recibirás 0,05 créditos!</string>
		    		<string name="win_social">¡Has recibido 0,05 créditos!</string>
		    		<string name="fail_social">Falló al registrar la aportación</string>
		    		<string name="share_rate">Califica la aplicación</string>
		    		<string name="wait">Debes esperar </string>
			    	<string name="hours"> horas para volver a postear</string>
			    	<string name="tweet_done">El tweet se envió correctamente</string>
			    	<string name="tweet_fail">Hubo un error y no se pudo enviar el tweet</string>
			    	<string name="fail_market_app">No se encontró la tienda de aplicaciones</string>	

    
    		<!-- Pantalla encuesta -->
    		<string name="quest_explain">En nuestro afán de mejorar y querer traerte siempre lo mejor y justo
    		    lo que necesitas te presentamos esta pequeña encuesta gracias a la cual podremos saber qué es 
    		    exáctamente lo que podemos ofrecerte para que tu experiencia en Scores sea la mejor.</string>	    	
    			    	
    		<string name="quest_instruments">¿Qué otro instrumento añadiría a la tienda?</string>
    		<string name="quest_scores">¿Le parece ?</string>	 
    		<string name="quest_observations">Si tiene alguna otra observación puede comentarla:</string>   	
    		<string name="quest_yes">Sí</string>
    		<string name="quest_no">No</string>
    		
    <!-- Pantalla perfil partituras -->
    	<string name="share">Compartir</string>

    <!-- Pantalla preferencias -->	
    	<string name="user_profile">Cuenta de usuario</string>
    	    	
    <!-- Errores -->
    	<string name="connection_err">Ocurrió un error en la conexión</string>

</resources>
