<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Pantalla Login -->
    <string name="app_name">Scores</string>
    <string name="logo">El logo de Scores</string>
    <string name="login">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_f">Iniciar sesión con Facebook</string>
    <string name="olvida_pass">¿Olvidaste la contraseña?</string>
    <string name="registro">Registrarse</string>
    <string name="registrate">Si no eres usuario, ¡Registrate ya!</string>
    <string name="slogan">Las partituras del futuro</string>
    <string name="facebook_app_id">1439111256308763</string>
        
   		<!-- Dialogo inicio sesión -->
    	<string name="mail">Correo electrónico</string>
    	<string name="pass">Contraseña</string>
    	<string name="login_title">Iniciar sesión</string>
    	<string name="err_campos_vacios">Debes rellenar todos los campos</string>
    	<string name="err_login_unknown_user">Nombre de usuario y/o contraseña erróneos</string>
    	<string name="err_not_active">Esta cuenta está pendiente de activación</string>
    	<string name="err_login_unknown">Hubo un error. Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    	<string name="cancel">Cancelar</string>
    	<string name="confirm_login">Iniciar</string>
    	<string name="cerrar_sesion">Cerrar Sesión</string>
    	<string name="close_d">Cerrar</string>
    	
    	<!-- Dialogo olvido contraseña -->
    	<string name="olvido_title">Recuperar contraseña</string>
    	<string name="mail_olvido_pass">Introducir correo electrónico</string>
    	<string name="confirm_olvidopass">Enviar</string>
    	<string name="err_olvidopass_unknown">Hubo un error y no se pudo recuperar la contraseña.
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde</string>
    	<string name="olvidopass_ok">Te hemos enviado un correo electrónico con instrucciones sobre su contraseña</string>
    	<string name="err_olvidopass_mail">No hemos encontrado ninguna cuenta asociada a este correo</string>
    	<string name="err_olvidopass_mail_not_sent">Se cambió tu contraseña pero no pudimos enviártela. 
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde</string>
    	
    	<!-- Dialogo registro usuario -->
    	<string name="registro_title">Registrarse</string>
    	<string name="nombre_registro">Nombre</string>
    	<string name="mail_registro">Correo electrónico</string>
    	<string name="pass_registro">Contraseña</string>
    	<string name="confipass_registro">Confirmar contraseña</string>
    	<string name="confirm_registro">Registrarse</string>
    	<string name="err_net">Hubo un error en la red y no fue posible enviar los datos. Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    	<string name="err_pass">Las contraseñas no coinciden</string>
    	<string name="err_reg">Hubo un error al intentar efectuar el registro. 
    	    Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    	<string name="err_reg_mail">Este email ya se encuentra en uso, por favor elige otro</string>
    	<string name="ok_reg">Se ha enviado un correo electrónico</string>
    	<string name="ok_reg_mail">Se completó el registro pero no se pudo enviar el email de 
    	    confirmación. Te lo enviaremos manualmente en un plazo máximo de 24 horas.</string>
    	
	<!-- Pantalla principal -->
    <string name="titulo_coleccion">Mi colección</string>
    <string name="bin">Delete</string>
    <string name="action_sort">Ordenar</string>
    <string name="author">Autor</string>
    <string name="author_dialog_title">Elige un autor</string>
    <string name="instrument">Instrumento</string>
    <string name="instrument_dialog_title">Elige un instrumento</string>
    <string name="name">Ordenar por nombre</string>
    <string name="show_all">Mostrar todas</string>
    <string name="action_search">Buscar</string>
    <string name="no_scores">Tu colección de partituras está vacía. 
        Puedes comprar partituras en nuestra tienda.</string>
    <string name="no_scores_button">Ir a la tienda</string>
    	    	
    	<!-- Menú contextual -->
    	<string name="select_all">Seleccionar todos</string>
    	<string name="select_none">Deseleccionar todos</string>
    	<string name="title">Selecciona partituras</string>
    	<string name="subtitle">1 partitura seleccionada</string>
    	<string name="subtitle2">partituras seleccionadas</string>
    	<string name="successDelete">Archivos eliminados con éxito</string>
    	<string name="failDelete">Sucedió un error y no se pudieron eliminar 
    	    los archivos seleccionados</string>
    
    <!-- Pantalla partitura -->
    <string name="metronome">Metrónomo</string>	
    	<string name="metronome_pause">Pausa</string>
    	<string name="metronome_stop">Para</string>
    	<string name="metronome_play">Inicia</string>
    	<string name="metronome_back">Volver al inicio</string>
    	<string name="close_metronome">Cerrar metrónomo</string>
    	<string name="tempo">Tempo</string>
    <string name="pa">Partitura</string>
    	
    <string name="contentDescription">Imagen</string>

    <!-- Menú principal contextual -->
    <string name="mis_datos">Mis datos</string>
    	<string name="mis_datos_nombre">Nombre:</string>
    	<string name="mis_datos_email">Email:</string>
    	<string name="mis_datos_clave">Cambiar contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_clave_vieja">Contraseña antigua</string>
    	<string name="mis_datos_clave_nueva">Contraseña nueva</string>
    	<string name="mis_datos_clave_repetir">Repetir contraseña nueva</string>
    	<string name="mis_datos_boton">Cambiar contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_clave_cambiada">Se ha cambiado tu contraseña</string>
    	<string name="mis_datos_error_verif">No hemos podido verificar su identidad</string>
    	<string name="mis_datos_clave_erronea">Contraseña incorrecta</string>
    
    <string name="feedback">Feedback</string>
    	<string name="feedback_envianos">
    		Envíanos aquellos errores que hayas encontrado o sugerencias que tengas
    		para mejorar la aplicación. Muchas gracias.
    	</string>
    	<string name="feedback_boton">Enviar feedback</string>
    	<string name="feedback_enviado">Feedback enviado. Gracias por ayudarnos a mejorar.</string>
    
    <string name="terminos_condiciones">Términos y condiciones</string>
    	<string name="terminos">
    	    CONDICIONES DE USO DE LA APLICACIÓN\n\n

			1. ACEPTACIÓN DE CONDICIONES DE USO\n\n
			
			Al instalar la APLICACIÓN, el usuario acepta las presentes condiciones de uso.\n\n
			
			2. DEFINICIÓN\n\n
			
			2.1. La APLICACIÓN ofrece al usuario el acceso a una tienda online (en adelante, la 
			TIENDA) desde la cual el usuario podrá adquirir al precio dictado en la misma las 
			partituras existentes en el catálogo ofrecido por RISING. El usuario podrá descargar 
			en su dispositivo las partituras que haya adquirido y las podrá utilizar de dos formas posibles: 
			moviéndolas manualmente o seleccionando una velocidad de metrónomo a partir de la 
			cual la partitura se moverá automáticamente durante toda la pieza.\n\n
			
			2.2. La APLICACIÓN se distribuye de forma gratuita. Además, RISING publicará 
			actualizaciones periódicas de la APLICACIÓN que tampoco devengarán coste alguno por 
			parte del usuario.\n\n
			
			3. PROTECCIÓN DE DATOS\n\n
			
			Cualquier información personal que se facilite a RISING durante el uso de la 
			APLICACIÓN se utilizará únicamente en conformidad con la política de privacidad 
			de RISING.\n\n
			
			4. LICENCIA Y DERECHOS DE PROPIEDAD\n\n
			
			4.1. Todas las marcas, derechos de autor, bases de datos y otros derechos de 
			propiedad intelectual de la APLICACIÓN, cualquiera que sea su naturaleza, así 
			como el código fuente, son propiedad de RISING.\n\n
			
			4.2. Por el presente, RISING ofrece una licencia revocable, gratuita, no exclusiva 
			y de carácter internacional para utilizar esta APLICACIÓN en el ámbito personal o 
			profesional dentro de los límites establecidos por estas condiciones de la APLICACIÓN.\n\n
			
			5. CONDICIONES DE USO\n\n
			
			5.1. El usuario no actuará ni permitirá que terceras personas actúen en su nombre para:\n\n
			
			a) Hacer y distribuir copias de la APLICACIÓN.\n\n
			b) Intentar copiar, reproducir, alterar, modificar, hacer ingeniería inversa, desarmar, 
			descompilar, transferir, intercambiar o traducir la APLICACIÓN.\n\n
			c) Crear ninguna clase de proyecto derivado de la APLICACIÓN.\n\n
			
			5.2. La APLICACIÓN se entrega al usuario de manera gratuita para su uso personal y no 
			comercial. RISING se reserva el derecho a modificar o deshabilitar la APLICACIÓN en 
			cualquier momento y por cualquier motivo.\n\n
			
			5.3. El usuario acepta que los términos del acuerdo con el proveedor de su red móvil 
			(«Proveedor de Servicios Móviles») continuarán en vigor durante el uso de la APLICACIÓN. 
			En consecuencia, es posible que el Proveedor de Servicios Móviles cobre por los servicios 
			de conexión a la red mientras la APLICACIÓN permanezca conectada a la red, o que se 
			produzcan cargos económicos de terceros. El usuario acepta la responsabilidad de los 
			cargos que pudieran surgir.\n\n
			
			5.4. Si el usuario no es el titular de facturación del teléfono o dispositivo móvil 
			utilizado para acceder a la APLICACIÓN, se asumirá que tiene permiso del titular para 
			utilizar la APLICACIÓN.\n\n
			
			6. DISPONIBILIDAD\n\n
			
			6.1. La APLICACIÓN está disponible para los dispositivos móviles portátiles que funcionen 
			con los sistemas operativos Android OS. RISING hará todos los esfuerzos razonables para 
			que la APLICACIÓN esté disponible en todo momento. No obstante, el usuario acepta que la 
			entrega de la APLICACIÓN se realizará a través de internet y de las redes móviles y que, 
			en consecuencia, la calidad y disponibilidad de la APLICACIÓN pueden verse afectadas por 
			factores ajenos al control responsable de RISING.\n\n
			
			6.2. Para poder utilizar la APLICACIÓN, el usuario debe tener un dispositivo móvil compatible, 
			con conexión a internet y que cumpla las especificaciones mínimas («Requisitos del software»).\n\n
			
			6.3. Los requisitos del software son los siguientes: Dispositivos Android OS de más de 7 pulgadas y con los
			sistemas operativos Android OS 4.1 a OS 4.4. Idiomas: español e inglés.\n\n
			
			7. ELIMINACIÓN DE LA CUENTA\n\n
			
			3.2.7.1. El usuario está facultado para dar de baja su cuenta en cualquier momento a través de 
			la herramienta que se ofrece en la APLICACIÓN para tal fin, y sin necesidad de notificación 
			previa a RISING.\n\n

			3.2.7.2. La eliminación de la cuenta por parte del usuario es un proceso irreversible que tiene 
			como consecuencia la eliminación de toda la información relativa al usuario contenida en la base 
			de datos de RISING. Esta información incluye el registro de las compras efectuadas por el usuario 
			en la TIENDA. No obstante, las partituras que el usuario tenga descargadas en su dispositivo por 
			haber sido adquiridas a través de la TIENDA no serán eliminadas del dispositivo, aunque el usuario 
			deberá crearse una nueva cuenta si quiere utilizarlas.\n\n

			3.2.7.3. La eliminación de la cuenta por parte del usuario supone la pérdida del saldo que tuviera 
			acumulado en su cuenta, así como el fin de su relación contractual con RISING.\n\n
			
			8. FINALIZACIÓN\n\n
			
			8.1. RISING puede finalizar el uso de la APLICACIÓN en cualquier momento previa notificación, 
			que será publicada en su BLOG.\n\n
		    
			8.2. Al finalizar dicho uso, también se pondrá fin a todos los derechos y licencias 
			otorgados al usuario, lo que significa que el usuario deberá dejar de utilizar el software.\n\n
    	    
    	</string>
    
    <string name="condiciones_compra">Condiciones de compra</string>
    	<string name="condiciones">
    	    CONDICIONES DE COMPRA\n\n

			1. OBJETO Y DESCRIPCIÓN DE LOS PRODUCTOS\n\n

			RISING S.C.P. (en adelante RISING) es el creador y propietario de la aplicación Scores 
			(en adelante, la APLICACIÓN) ofrecida en el sitio www.scores.rising.es (en adelante, la WEB), 
			generada y estructurada a partir de software, diseño y contenidos, junto con otras informaciones 
			tanto propias como provenientes de proveedores de reconocido prestigio, y ofrece un soporte online
			(en adelante, la TIENDA) en el cual el CLIENTE puede adquirir partituras musicales en formato digital
			que pueden ser usadas mediante la propia APLICACIÓN. El presente contrato regula la prestación y 
			suministro al CLIENTE, a través de la red de Telecomunicaciones Internet, de los productos 
			por parte de RISING. Los productos son los que se pueden consultar a través de la propia TIENDA y 
			en las listas de precios contenidas en el mismo, reservándose no obstante dicha sociedad el derecho 
			a modificar y revisar dichas tarifas y productos.\n\n

			2. CONDICIONES GENERALES\n\n
			
			La orden de compra por parte del CLIENTE de los productos de la TIENDA presupone la adhesión a las presentes 
			Condiciones de Compra y a los Términos y Condiciones incluidos tanto en la WEB como en la APLICACIÓN, y se 
			perfecciona en el momento mismo de la orden de compra.\n\n
			
			La presentación de productos en pantalla no constituye en sí una oferta de venta propiamente dicha desde un 
			punto de vista contractual, sino que aquélla es meramente un escaparate de los productos de que dispone la 
			TIENDA.\n\n
			
			3. PRECIO\n\n
			
			El coste de los productos incluidos en la TIENDA será el establecido para cada uno de ellos y vigente en 
			cada momento, que se encuentra accesible a través de la TIENDA y se muestra en la información anexa al producto. 
			RISING se reserva el derecho de modificar los precios en cualquier momento, siendo de aplicación dicha 
			modificación para las partes desde que sea incorporada a la mencionada Web.\n\n
			
			4. ADQUISICIÓN DE SALDO\n\n
			
			4.1. Para adquirir cualesquiera de los productos disponibles a través de la TIENDA, el CLIENTE tendrá
			a su disposición dentro de la TIENDA una opción que le permitirá añadir saldo a su cuenta.\n\n
			
			4.2. Esta opción consistirá en que el CLIENTE abonará a RISING una cantidad monetaria que, después
			del pago, será registrada en su cuenta como saldo virtual (en adelante, el SALDO). Este SALDO es el
			que permitirá al CLIENTE adquirir partituras en la TIENDA.\n\n
			
			4.3. Si el CLIENTE no dispone de SALDO suficiente para adquirir una partitura, no podrá comprarla.
			En tal caso, si el CLIENTE deseara adquirir dicha partitura, debería añadir más SALDO a su cuenta.\n\n
			
			4.4. RISING no admite devoluciones de saldo.\n\n
			
			5. ENTREGA\n\n
			
			La entrega de los productos adquiridos se producirá inmediatamente después de que se haya efectuado el pago de 
			los mismos y desde la propia TIENDA. Adicionalmente se enviará un correo electrónico al cliente con información
			relativa a su compra, así como con la factura de la misma.\n\n
			
			6. DEVOLUCIÓN\n\n
			
			Al tratarse de productos y servicios en formato digital y por razones obvias, no se admiten devoluciones.\n\n
			
			7. GARANTÍA\n\n
			
			En caso de que por algún problema el producto adquirido no pudiese ser descargado o fuese técnicamente defectuoso 
			de tal forma que fuese imposible su lectura y utilización, el CLIENTE deberá ponerse en contacto, antes de 15 días, 
			con RISING (info@rising.es) para solicitar una copia de dichos productos. RISING suministrará copia de dichos 
			productos siempre y cuando la reclamación se produzca dentro de los 15 días mencionados.\n\n
			
			En caso de pérdida o corrupción de los ficheros adquiridos y pagados en la TIENDA, RISING suministrará una nueva copia 
			al CLIENTE y lo hará hasta un máximo de 3 veces siempre y cuando el producto que adquirió el CLIENTE esté vigente y 
			no descatalogado en el momento de producirse la solicitud. Para que este suministro sea posible, el CLIENTE deberá 
			ponerse en contacto con RISING y proporcionar la información necesaria tanto del producto cómo para la verificación 
			de que este fue efectivamente adquirido en la TIENDA.\n\n
			
			8. FACTURACIÓN Y FORMA DE PAGO\n\n
			
			El CLIENTE realizará el pago de productos utilizando la pasarela de pago habilitada por RISING y gestionada por una 
			entidad especializada. El pago se realiza en un servidor seguro. En el momento de realizar el pago, RISING emite la 
			factura correspondiente al mismo y la envía a la dirección de correo electrónico indicada por el CLIENTE. Por razones 
			de seguridad, RISING no almacena en ninguna forma los datos de pago, quedando todo el proceso de compra a cargo de 
			la entidad. RISING sólo recibe, por parte de dicha entidad, el código de autorización o en su defecto la causa del 
			fallo de la operación (tarjeta denegada, caducada, etc.).\n\n
			
			9. JURISDICCIÓN Y LEGISLACIÓN APLICABLE\n\n
			
			9.1. Las presentes Condiciones de Compra se regirán por lo dispuesto en la legislación española.\n\n

			9.2 En el caso de que se produzca cualquier discrepancia o controversia con motivo de la interpretación o la 
			aplicación de las presentes Condiciones de Uso, RISING y el CLIENTE, con renuncia expresa a cualquier otro fuero 
			que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción de los Juzgados y Tribunales del domicilio de RISING. 
			Y en el supuesto de que el CLIENTE tenga su domicilio fuera de España, RISING y el CLIENTE, con renuncia expresa 
			a cualquier otro fuero que pudiera corresponderles, se someten a la jurisdicción de los Juzgados y Tribunales de 
			Las Palmas.\n\n
    	    
    	</string>

    <string name="eliminar_cuenta">Eliminar cuenta</string>
    	<string name="esta_seguro">
    	    ¿Estás seguro de que deseas eliminar tu cuenta? Si lo haces, 
    	    perderás el saldo asociado a tu cuenta. Esta operación es irreversible. 
    	    Si aun así deseas continuar, introduce tu contraseña.
    	</string>
    	<string name="esta_seguro_facebook">
    	    ¿Estás seguro de que deseas eliminar tu cuenta? Si lo haces, 
    	    perderás el saldo asociado a tu cuenta. Esta operación es irreversible.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta">
    	    Hubo un error y no pudimos eliminar tu cuenta. Puedes intentarlo de nuevo más tarde.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_datos">Error, datos incorrectos</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_identidad">
    	    No hemos podido verificar tu identidad de forma segura. La operación se ha cancelado.
    	</string>
    	<string name="error_eliminar_cuenta_fallo_verif">
    	    No hemos podido identificar esta cuenta. La operación se ha cancelado.
    	</string>
    	<string name="cuenta_eliminada">Tu cuenta ha sido eliminada con éxito.</string>
    	<string name="eliminar_cuenta_clave">Contraseña</string>
    	<string name="yes">Sí</string>
    	<string name="no">No</string>
    	
    <string name="action_settings">Preferencias</string>
    	
    <string name="about">Acerca de Scores</string>
	    <string name="version">Versión: Beta 0.3 </string>
	    <string name="acerca_de">Scores ha sido desarrollado por RISING S.C.P.</string>	
	    <string name="visitanos">Visita nuestra web: </string>
	    <string name="web">scores.rising.es</string>
    
    <!-- Pantalla tienda -->
    	<string name="store">Tienda</string>
    	<string name="pleasewait">Por favor, espera...</string>
    	<string name="masinfo">+ Info</string>
    	<string name="free">Gratis</string>
    	<string name="download">Descargar</string>
    	<string name="coin">€</string>
    	<string name="update">Actualizar</string>
    	<string name="store_error">La tienda no está disponible en estos momentos</string>
    	<string name="retry">Reintentar</string>
    	<string name="guitar">Guitarra</string>
    	<string name="piano">Piano</string>
    	<string name="quest">Encuesta</string>
    	<string name="okdownload">La partitura se descargó con éxito</string>
    	<string name="errordownload">Falló la descarga de la partitura</string>
    	<string name="error_store">¡Falló la conexión!</string>
    	<string name="buy_agree">¿Quieres comprar esta partitura?</string>
    	<string name="confirm_buy">Confirmar compra</string>
    	<string name="buy">Comprar</string>
    	<string name="no_money">No tienes saldo suficiente para hacer la compra. </string>
    	
    		<!-- Pantalla busqueda -->
    		<string name="list">Lista</string>
    	
    		<!-- Pantalla saldo -->
    		<string name="money">Saldo</string>
    		<string name="current_money">Saldo actual:  </string>
    		<string name="free_money">¡Obtén saldo gratis!</string>
    		<string name="add5">Añadir 5€</string>
    		<string name="add10">Añadir 10€ + 1€ Gratis</string>
    		<string name="add20">Añadir 20€ + 2€ Gratis</string>
    		<string name="add50">Añadir 50€ + 5€ Gratis</string>
    		<string name="add100">Añadir 100€ + 10€ Gratis</string>
    		<string name="share_friends">Comparte con amigos</string>
    		<string name="share_social">Comparte en las redes</string>
    		<string name="share_button">Compartir</string>
    		<string name="friendmail">Escribe el correo electrónico de un amigo</string>
    
    		<!-- Pantalla encuesta -->
    		<string name="quest_explain">En nuestro afán de mejorar y querer traerte siempre lo mejor y justo
    		    lo que necesitas te presentamos esta pequeña encuesta gracias a la cual podremos saber qué es 
    		    exáctamente lo que podemos ofrecerte para que tu experiencia en Scores sea la mejor.</string>	    	
    			    	
    		<string name="quest_instruments">¿Qué otro instrumento añadiría a la tienda?</string>
    		<string name="quest_scores">¿Le parece ?</string>	 
    		<string name="quest_observations">Si tiene alguna otra observación puede comentarla:</string>   	
    		<string name="quest_yes">Sí</string>
    		<string name="quest_no">No</string>
    		
    <!-- Pantalla perfil partituras -->
    	<string name="share">Compartir</string>

    <!-- Pantalla preferencias -->	
    	<string name="user_profile">Cuenta de usuario</string>
    	    	
    <!-- Errores -->
    	<string name="connection_err">Ocurrió un error en la conexión</string>

</resources>
